入機場嗌香港人加油是咪弱智

當自己入大球場睇波

邊個揸咪㗎

條友嗌得好high

我地一直推緊既其中一個Agenda係團結香港人

重唔夠團結？
就係團結咗先出嚟

做俾人睇架，在場有其他人架麻
無論咩立場，嗌香港人加油無人會反對
好多tvb 藍絲未見過香港人係可以咁團結
唔撚係收錢攪事